{
    "$id": "zh-hans",
    "Search for": "搜尋",
    "All": "全部",
    "Replace with": "替換為",
    "Replace": "替換",
    "Toggle Replace mode": "切換替換模式",
    "RegExp Search": "正規表示式搜尋",
    "CaseSensitive Search": "區分大小寫搜尋",
    "Whole Word Search": "全詞搜尋",
    "Search In Selection": "在選擇中搜尋",
    "$0 of $1": "$0 共 $1",
    "Looks good!": "看起來不錯！",
    "Recently used": "最近使用",
    "Other commands": "其他指令",
    "No matching commands": "沒有符合的命令",
    "Autocomplete suggestions": "自動補全",
    "Cursor at row $0": "遊標位於第 $0 行",
    "Toggle code folding, rows $0 through $1": "切換代碼折疊，行 $0 至 $1",
    "Toggle code folding, row $0": "切換代碼折疊，行 $0",
    "Unfold code": "展開代碼",
    "Fold code": "折疊代碼",
    "Read annotations row $0": "閱讀註解行 $0",
    "error": "錯誤",
    "errors": "錯誤",
    "warning": "警告",
    "warnings": "警告",
    "information message": "訊息",
    "information messages": "訊息"
}